如果香港電台藝人拍AV,你會想睇邊個

Dj計唔計
另電視部又算唔算

咩事呀你地？

鄭子誠，潘芳芳